係咪得我一個想睇李斯特城打阿積士？

兩隊神奇球隊又有返咁上下實力
好想佢哋搵日打返場

我想睇曼聯踢阿積士多啲

49000下年歐霸都冇得踢啦

曼聯等俾人炒